如果連登生於一個叫香港嘅獨裁國家可如何懲罰5P？

立法逼呢班打5P字嘅文盲一世讀錯字發音 其他人就正常廣東話對話 如果"周" 撚到佢唔讀錯字 要呢啲5Pmk讀一篇過千字嘅5p文 直播並錄影發送至各大媒體以及交友、影片網站

到而加你仲未分清楚莊閒
你要記住班mk5p係永遠係食住班毒撚

全部5p勞改，mk仔滅族，mk妹發配俾毒撚做妾侍

駁5刀😹😹😹

食住啲咩？

性奴呀下 MK妹有妾侍做?

做妾侍聽落好聽啲呀嘛